推［12.8 ］早啲瞓，聽日見

早啲瞓早啲起身維園見

推

推推推推推

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書